喺香港嘅正宗日本料理

想問有咩推介？每人300蚊樓下

牛肉加蔥花

富士山55？

每人$300 想食到咩正宗日本料理 放題都未必夠啦

要烏冬嘛?

中環 天海天婦羅 午餐

照燒Ｄ雞柳又試口下

吉野家

元氣

打劫完金鋪先夠錢食

lm

醬油撈飯

一蘭

味千

300。。。

300
食和民啦

冇打過劫

土城

去一田買個日本製杯麵，加支日本製綠荼，加多個日本製miji 雪糕。